睇咗近年幾套台灣恐怖片

屍憶，紅衣小女孩全系列及粽邪。
人哋將本士文化傳說加上恐怖原素，拍攝手法及型造嘅氣氛都超越香港，雖然稱唔上好恐怖，但主題內容鮮明。港產恐怖片真係末落，對上套好睇已經係Juno殭屍

粽邪其實幾高汁
雖然未用盡哂成個題材嘅潛力
同埋有一啲垃圾鏡頭
但化妝、結尾、題材都落足心思

紅衣第二集,個MK變老虎個特技有D膠
人面魚,反而老虎大戰魔神王,幾熱血,出招必殺技咁

應該唔關人材事
因為題材有鬼
大陸唔上得
所以無人拍

有冇睇過《樓下的房客》

屍憶，紅衣小女孩我真係唔識欣賞

認同，係一部令人印象難忘嘅電影，略嫌講主題傳統方面不足。

未睇過，推介?

第一集係最好睇

各有所好，我都欣賞有質素港產恐怖片

我覺得唔錯
不過其實唔算恐怖片
應該係驚悚片